岩岩新買R7000 速度問題

2.4GHz 得30Mbps download 50 Mbps upload
5Ghz 得110 Mbps download 200 Mbps upload
有冇搞快d個2.4GHz

本身你broadband係幾mb?
用咩測速？

2.4普通手機測都係40左右
5就正常上到200
但你咩資料都無

用緊bb500
用iphone se ofca 測
之後用過notebook 試2.4GHz 好似都有差唔多100Mbps
5GHz 都有大約200Mbps

咁即係正常啦

買咗部r7000
原本第一日開心使用中
第二晩突然search唔到SSID
無論Iphone android tv notebook都search 唔到
Reboot reset 都冇用
點算